講過笑說比你地聽

水晶宮

笑說

打錯字

係
打錯字呀

興奮得濟
創下英超壯

又錯-，-

洗唔洗貢興𡚒-_-

柏祖又贏

講過壯比大家
一個post柒2次

利迷做乜狙擊我

係，唔好推

Nola 想笑鳩你一次

咁又係，利物浦比人笑足成個禮拜

屌你老母

又可以深潛多一個禮拜

我想你講多個笑說俾我聽哦bb

龍虎切呢舊黑氣石